蓋清入一入黎

星期五全日
想一個人霸曬維園所有場
藍球+足球場全套幾錢

帶親戚朋友一齊做下運動

John ok？

好難book

巧呀

渣ga

Ching貢早

比老人家約左飲茶

星期五 維園 隻揪

me 手上有場，價錢可議

約你中圈1on1

有時室內籃波場都BOOK唔到呀 分開卜羽毛球場最好賺

有場先算啦🤣

全日？😛

你唔係炒場紙起家咩

唔夠班團體狗玩